[重要·正視聽］唔好再講警察「拉人拘捕人」，佢地係綁架人！

續上個post
外國朋友覺得奇怪，明明已經當警察做黑社會，但點解香港人仲話警察「拉人」「拘捕人」

班黑警唔洗3個月已經顛晒，或者應該話露出晒真面目，完美演繹咩係濫權濫捕

買雷射觀星筆，捉！
和平遊行，捉！
和平唱歌仔，捉！
生得後生d靚d，捉！
講句跌左良心，捉！
10歲小朋友講句口嘅，捉！
帶3張八達通，捉！
出街帶藥物，捉！

仲有大把濫捕既cases呀！
呢d完完全全就係恐怖分子既綁架！

唔該以後無論現場、口傳、文字、文宣、民間記招等，都唔好再話佢地拉人捉人拘捕人

先唔好理有無用，但佢地做緊既野就係綁架，講番事實！

而且根據marketing 既anchoring effect 錨定效應，大眾久而久之就會質疑佢地係行使警權定真係綁架！
要令大眾否定佢地既權力呀！佢地唔再有合法權力呀！

以後記住：
黑警綁架市民！！！
黑警綁架市民！！！
黑警綁架市民！！！

[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

解散警隊

老笠人